(純發泄) 黑警我屌你老母

黑警我屌你老母
黑警我屌你老母
黑警我屌你老母
黑警我屌你老母
黑警我屌你老母
黑警我屌你老母
黑警我屌你老母
黑警我屌你老母
黑警我屌你老母
黑警我屌你老母
黑警我屌你老母
黑警我屌你老母

Product should only be used outdoors.

Do not fire directly at personnel

記者會上話會跟足廠商指引而無必要親身試彈，宜家冇跟指引就有必要親身試啦？

間廠叫NonLethal Technology, 有冇人去提醒下間廠再培訓垃圾狗

721 811

黑警老母俾狗屌完再生性病流燶臭閪
721

借位一用唔好意思

唔試過都唔知
原來檢舉可以咁開心！！！！

再次緊急召集，
星期一 (8月12日晚) ！！！🆘🆘🆘🆘🆘🆘
所有人再歸位‼️‼️
集合3至5萬人,

檢舉"仇恨言論"！

22:00 FB,發動集體檢舉"向香港警察致敬"專頁,5分鐘後 重複檢舉一次 ,

22:15 集體檢舉"HKG報" ,5分鐘後大家再檢舉一次,

22:30 ,檢舉"幫港出聲"專頁,5分鐘後再檢舉多次,

22:45 ,檢舉"港人揮手區"專頁,5分鐘後再檢舉多次,

大家用 whatspp ,IG ,snapchat...等分享比朋友又好,口講又好,有Facebook既,應該要幫手檢舉! 增加對家文宣成本,我地香港人唔會屈服同認輸,大家請盡量分享出去~每人分享比10至20個朋友,記得晚上10點開始Facebook 集體檢

上面4個係基本盤

下面亦有DLC支線任免費俾唔夠喉既手足繼續玩！(遲d都會為佢地輪流發起每晚檢舉嘉年華)

🔥沒有一個是無辜的🔥
如果大家嘅憤怒仲未平息，請繼續順序重覆Facebook 檢舉步驟❗❗❗

😡除暴安良大聯盟

😡時聞香港

😡咩議員

😡一人一個like，一人一個微笑，支持香港警察

😡O 嘴網

😡講事沙龍

😡華記茶餐廳 日本

😡點新聞

😡"民建聯 DAB"專頁,

😡"何君堯"專頁

😡"港人港地"

都係攬炒巴果句：

屌埋我嗰份 唔該

屌死你老母全家